一人一個細個誤解既思想

以為細個英文唔好 到大家就一定會變好

結果我英文攞1

以為搵個興趣愛好相同既朋友/伴侶好易

行得正企得正，講野都可以大聲啲

以為自己係主角 其他人都係npc

以前見d大人會係八達通套入面到攝住d一百蚊/五百蚊，
個陣以為原來咁就可以幫八達通增值

細個以為番工好似tvb劇咁得閒

我到而家都係咁諗

細個以為會有人愛我

我都係

讀好d書第日就會有女朋友

以為乙個即係兩個咁解

甲乙丙丁呀嘛屌

+1

呢個幾好笑..
細個覺得20幾歲好大個 到左20幾歲覺得自己好細個

呢個真

Same

以為大個就自自然然會有女朋友

我到依家都仲以為係兩個添

以為大個就一定會有自己既屋企

花心/用情不專嘅都係男人

我到依家都諗唔明點解係等於一個

以為呀哥會同家姐結婚

個一字易改做其他數字 但個乙字無得改

老虎同獅子係同一種動物，只不過獅子=男，老虎=女

做乜鳩

細個以為老師係住學校

橡筋吸血

我10幾歲開始覺得自己好大個
到左20幾歲都係咁諗
可能因為自己住

我都係呀

以為大學唔洗讀書

細個以為拍拖好簡單 2個人鐘意大家就得
大個發現所有野唔係咁簡單

以為屋企人唔會老

用信用卡唔洗找數

屌 催淚嘅喂

唉

以為香港好大 係一個國家 而廣東話係全世界最多人講既語言

細個個陣覺得係學校既風紀好威好大權
而家諗番原來自己一廂情願

我以為狗係男 貓係女

補充一個
細個以為拍戲果啲結婚係真
夢想係做演員但因為呢個原因所以好驚

以為《月亮代表我的心》頭兩句係問答

問：你問我愛你有多深？
答：我愛你有幾分。

細個仲諗：得幾分咪好低

細個以為警察係好人

唉屌

以為神雕嗰啲書係歷史書

以為老豆老母唔洗扑野

到而家都接受唔到佢地扑過野

冬天開冷氣會暖d

女朋友好容易搵

以為努力過真係會有成果
以為人人都可以入大學
以為升職係靠實力

以為共橙黨好好

大個就有女

以為過左20歲就可以試到扑野

食肉先會肥

細個以為一男一女(大人)瞓埋一齊就一定係兩公婆

口水多過茶
以為拎黎搽

以為童話係唔會幻滅

我以為地下係有恐龍，細個見d 修路工人心諗佢地唔驚d 恐龍架咩

你對人好 人地都會對你好

以為廿幾歲就好大個，個個25歲前都會結婚

依家睇怕都係嫁唔出，孤獨終老

淨睇包裝以為安全套係有水果味嘅糖 細個成日喊住要買

點解會咁諗

食飯食得唔乾淨
大個條女會好撚樣衰

以為返工好過返學
以為做人好簡單

細個以為2集手㩒住隻耳仔再大叫就唔會有人聽到

聽到「世界末日」以為係「世沒沒日」，無太陽唔洗死丫？事實無太陽真係死得

打邊爐
以為真係有機有手制咁打

大個一定有女朋友 點知...

錫下or掂到異性手會有bb

唔係你點出嚟啊

以為大過有拖拍

以為讀大學好舒服冇乜功課做又唔洗溫書

袁木好誠實 李鵬係世界上最偉大既領袖

宜家最想有多啲時間陪屋企人

1.睇tvb啲劇以為錫完咀就會有bb

2.以為疑點利益真係會歸於被告

3.以為jj淨係用黎柯尿

4.以為大個想做乜就可以做乜

5.以為自己會一世同屋企人住（已經搬左出黎）

以為無錢去銀行攞就有
食完飯即刻打波會有盲腸炎

諗算就算英文廢 入soc sci都問題唔大

最後爛哂grade

以為我係中國人

細個以為自己算聰明，肯努力無乜野做唔到

大個就發現自己既極限

以為肥婆同其他人一樣 性格上冇咩大分別 點知

細個以為啫啫雞煲真係有啫啫

以為上到大學就有pool出

True

以為一年好長，屌你眨下眼又過年

以為自己係全世界既主角
大家都等緊我黎拯救
大個發現我只係世界上既一粒塵

搭車個月亮會跟住你

細個老豆飲架啡，老母飲奶茶
就有個概念係男人飲架啡，女人飲奶茶

以為停止呼吸就係停止心跳 細個好白痴

細個以為林早洩真係早洩

點知大個左發現佢真係早洩

小學中學大學係直升
大個一定有樓住 有錢洗
返工輕鬆過返學
大個左會自然瘦
大部分人都睇重內在多過外在
鐘意既人會因為自己對佢好而鐘意自己
識既朋友可以一世

其實有d你都無錯 係簡錯出世地點姐